是日，，靚茶

手指好吸引

1

聽聞就快出新嘢飲
好興奮 好期待

想同弘飲茶

弘想

一齊

反光見到大嫲‧‧‧